[16/10] 岑子杰旺角遇襲！！！

嘩屌

咩事！

Cls 屌你老母!!!

Details?

diu

推屌佢老母殺人政權

???

咩事

屌你老母

dllm

dllm!!!!

Wtf 好恐怖

屌佢哋老母

wa diu

推

嘩屌，乜撚嘢事

仆街

wtf

屌！！！！！！！

Cls

又邊個仆街冚家剷呀

有冇事

真？

屌？

1020谷人出嚟

畀人斬?

cls

仲掛住影相,dllmch

一灘血...

無知覺?

屌呀

屌

dklm

快D送院啦

仆街政府

屌唔撚係呀嘛

位置！比個位置我！屌你老母！

翻倍！DLLM

source tg channel

😭😭

請問有冇人知咩事？地點？確實時間？

屌佢老母

屌 痴線 為左20/10...洗唔洗咁重手

哇屌快救人

屌你老母...下次邊個做阻膠邊個都要死

真

快d call白車

咩事？

屌你老母！！！

仲影相，幫手啦

做乜撚野

嘩屌你老母

真定假呀

一係你就交人 一係黑警你自己負責

屌你老母
比車撞定比人打

CLS

終於出手

Dllm

全世界 10/20 一定要出！！！！！！屌你老母天滅中共！！！

嘩

up

...

cls 屌你老母

Pish

DKLM!!!

對家已經咁撚出面 但一個麻包袋都未有

推比所羅門佢地呀屌

痴撚線

痴撚線...

屌，唔好咁好唔好呀

哇屌！

Wtf

攞命咩
似打後腦

Fk

咁都上唔到熱門

快啲幫手送院啦

仆街共產黨！

FL 7976?

和理非遊行搞手都比人打到咁

休班警比人打幾滴血仲行得走得 仲有人出黎"唔好打 打死人？"

做過左膠既自己反省下

1940岑子杰遇襲 FL7976

新填地街

條友已經話call左白車

push

FL7976

屌 不共戴天啊

又係何君堯?

屌星期日一定要出

仲話對話，diu

推 屌佢老母

捉人

WTF?????

屌你老母, 呢個殺人政權

似斬到右肩

痴線 又黎？！

推比所羅門！！！

搞撚錯

Fucking hell

岑子杰遇襲 FL7976
From Facebook

plz

邊個位嚟

好快架車就燒左

希望無事

屌！

屌，啲狗又用錢搵人做嘢

殺人政權

屌撚佢老母

仆街 dnlm

問何妖？

屌
頂住呀唔好有事

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

推佢老母
Jimmy

WTF

diu, really cls....

twitter soloman!

痴線

不可原諒

癡撚線！根本係殺人！

屌 咩事

救人呀！！！！

屌啊

屌你老味啊
要平安無事

屌 痴撚線

Diu

又係政府搵班南亞人做！

推，搵人話我知係假既唔該

黑警又唔會拉到人架喇 民陣成班人比人老謀都唔會捉到人同告

好恐佈！有無最新消息
好似好嚴重下喎

地點:鴉蘭里
時間:19:40
凶徒車FL7976

第幾單呀屌你老母

鐵鎚🔨

而家點

殺人政權 屌

Wtf!?

cls ga???

Cls
和理非搞手都咁對待

屌你老母！

唉

地點:鴉蘭里
時間:19:40
凶徒車牌:FL7976

冇新聞？

FC FC FC FC

甘恐怖

屌！！！！

兇手係咪何君堯或者梁振英
佢地煽動愛國殺人無罪

仆街?

星期六前交人
否則重建重慶大厦

CLS 邊個仆街啊

成架車轆落黎咁賤格

now 出了

呢個政治要還！！！

屌你老母仆街狗共

Dllm 20號實出

有冇現場人士update下，好擔心

Push

屌... 痴撚線
10月20 一定要出黎九龍!!!!!!!!!!!!!!

集氣 支持住呀

高危人士單拖出街

笑乜鳩

唔好有事

屌你老母。。

😭😭😭😭😭😭冷靜唔到

下

班政府高官就貼身g4 屌你老母臭閪

cls暴政

傷到咁

送院啦屌

哇屌！！

我屌

救人呀😭
仆街蓄意謀殺

10.20

佢已經第二次比人打
搵唔到大台就去打啲出名既人
我諗佢地真係要有保鏢

殺人呀屌你老母

十月二十！！！！！！

屌你老母又係南亞狗難得上次有個南亞人接受訪問令人開始接受南亞裔，係咪唔撚想喺香港立足

暗殺明殺都齊⋯

唔使講. 一定拉唔到人

南亞仔點解收錢做壞事

洗唔洗教下你用符號呀

吓

我要見到文宣砌成o既10.20

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

希望佢冇事

P牌仔推到黑警又好似721拖到唔會拉人

搵人查車牌， 睇下係公司定個人

殺人

有冇最新消息

屌你老母香港政府！！！

殺人填命

白車到咗未

好似傷得好重咁

如果佢出左事 我要何妖條屍掛係金鐘

唔好有事呀

【簡易文宣】本土國際戰線—Facebook

分化撚，大陸佬打人你唔好殺晒所有大陸人？！

十月二十！不見不散

唔識既話唔好搞佢
等救護黎仲好

屌！！！！！！！！

WLTF????

痴線...

當黑警做

又驚無人出阿
昏迷幾耐先會以為告嚇仲有用

得 明哂

冇左膠出黎阻止?

屌cls想殺死人

Cls 依家情況點啊
一定係想嚇到佢退選 想佢唔再岀嚟做搞手

屌 唔撚係吵

想知係被斬定被撞

仆街！！！！

唔撚係下話 屌

集氣
杰仔一定要冇事呀

屌你老母仲成世界？

屌你好撚嬲呀

b]地點:鴉蘭里
時間:19:40
凶徒車牌:FL7976[/b]

real news by newt

好撚嬲

屌你老母 戇鳩架
btw我估對家個諗法係想挑起市民憤怒，令1020不能和平收場，但如果佢有咩三長二短我都唔知控唔控制到自己

死左?

啊啊啊啊啊啊啊啊屌佢老母

佢送左去醫院未

died

1020 出哂黎呀屌你老母！！！

搵人起架車底

南亞鐵通打

佢老母港共

岑子杰可能準備比人告撚埋暴動呀 屌你老母垃圾政府 係咪真係咁撚想同香港人作對

疑似假牌
底下仲有一張

似想殺咗佢選唔到！

唔好以為召集人受傷1020就無人出呀

無性命危險嘛？

仲昏迷緊呀屌

唔撚係下嘛

救左人未，仲影。

唔好斷鳩估

屌佢老母
又用南亞幫
邊個字頭做架

屌..咩事

邊度

1020

好嬲呀

DIU呀

屌佢老母，邊個做嘅，唔使指意有命留喺香港

又黎？屌佢老尾邊個社團做？

屌那星

林鄭會唔會去探佢

幫清真寺裝修

我都係架車牌

上次 天水圍放煙花都係

仆街闔家剷
頂住呀

Cls !！！！!

眾籌，請保鏢

好擔心

dllm cls

呢班就係為錢既
嗰班先係真手足

20號唔出黎唔係人

無見到黑社會 左膠睇唔到 就算睇到都唔會阻止

邊度睇到？？

On9
止血係基本，失血過多有機會死
搵塊乾淨布包一包都要

有無現場/附近人士
希望佢平安，已經第二次遇襲

好傷呀希望佢冇事

屌！cls 好恐怖成灘血係地下
唔好有事

十月二十出黎！

fuck!! Sunny

Cls 唔好有事呀

TG話source係Facebook 喎又

而家點？

屌你老母呀

係咪中聯辦出手

個眼神好似死左咁。。

1020一定要出

屌佢老味

我地打尻人就流少少血就俾人阻
屌你老母我地自己人俾人打到就死啦
1020 邊個阻人私了就直接開撚埋佢波
我話嘅

痴撚線！！！

推比佢有撚用咩，醒下啦死仆街
知唔知點解今時今日搞成咁，就係成班港豬無撚用唔反抗呀

和理非代表都搞？想全民勇武？

無晒知覺咁

( Show Blocked User - 6帽王HeJiacheng )

你幾時全家一齊死？

你全家生癌生性病 有咁長命得咁長命

信唔信check到車牌都冇用？呢d收錢殺人肯定假車牌

下次私了加重手了

燒車

屌呀⋯

你老母囉

好多血

痴撚線正苦

仲有幾單都係

【區議會選舉】梁凱晴遇襲出院 「每區都會有騷擾事無得防」 (21:57) 明報2019/10/10

【睇片】已報名區選 城市花園仇栩欣街站遇襲 施襲男：打你咪打你囉
立場報道2019/10/12 — 22:34

大把車套假牌

屌你老母1020一定要出黎呀

希望無事

你班仆挑香港人機

————————-
10.20 尖沙咀見
請連登外廣傳

屌你老母係咪痴撚線架

用黎抹黑獅鳥
增加仇恨
好撚賤

一定套假牌啦

痴撚線
鬥私了

好傷咁
冇事呀嘛

UST南亞仔召喚，知唔知邊範做架？

夠姜出嚟隻揪屌你老母
唔好玩偷襲咁撚狗

有人話用左假車牌

冇野呀話？

唔好on9 , 乜撚野都可以搞，宗教文物咪撚搞

班左膠呢？dllm今次做乜唔出來阻止啊？

各位一齊推俾所羅門睇

南亞仔，應該係tst 新義安 , 或勝和 元朗巴基明

乜撚野事啊

新聞未出？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

查左未先

推...

屌你老味啦真係
下次自衛反擊邊個再阻打邊個

唔好講乜野 20 號一定要出黎
而家全世界都要望實架車去左邊

10.20玩撚一佢囉，屌你老味

打得好!

屌 ..................
頂住呀

831

唔岩聽就比人打 真係痴撚線

CLS DLLM

你全家生cancer

有冇人知啲南亞狗黑幫多數係邊個幫派

屌你老母 痴撚線

Now TV 出咗push notification

diu........

有冇事啊而家？

痴撚線.依家姐係明逼人出黎反佢老母爛臭

清佢地場啦

有無事

仆你個街! 1020同佢玩大佢!!

Jimmy 唔好有事呀

20號必出

NOW 有線都有

now 有

p

Dklm

cls㗎屌 而家點呀？

紅色3係邊個？

反抗？
人地就識麻包袋
香港人而家仲大部分都咁和平

1020 一定要出來，而且一定要和平，
衹有以和平遊行才能對得住佢。

謀殺？

屌你老母痴撚線

Blocked
屌你老母冚家剷

屌你老母係咪癲撚左 你老母臭閪 仲有冇人可以管到班含家產

幫全港黑社會裝修啦
逼佢地交人

呢一刻香港比中共更黑暗

Cos

cls！！！

比人買起
仆街

diu 黑警死全家

屌你老母 攞人命 唔好比我知道邊一幫派做 我燒光佢d鋪 日日做唔撚到生意

一定係何妖做

Cls 屌

Cls屌你老母

一車撞埋去？

邊撚個再阻鶳打邊個

南亞狗識條撚咩

一定係有人買兇殺人

1020見！ 唔撚會嚇到香港人

清醒定昏迷?
今次好似俾上次傷好多

冚家產咁樣打法

UST你個仆街仔

無新聞報？

佢個樣...好似有d唔清醒

繼續和理非啦

屌你老母condom狗

Cls
佢點？

星期日見 屌你老母！

千祈唔好有事
香港變到咁

兇手發現

哇屌你老母

星期日 TST見

又黎? 屌你老母

好撚擔心

Up

新聞有無咩消息

咩撚鬥私了 唔好侮辱神獸 呢d係有預謀襲擊

全城通緝

要吉人天相

搞重慶搞架車都無用，鬼牌加搞手者
反而錢呢我地呢邊就大把，捐比蝻仔代積福

你老母俾狗屌

睇岑囝個樣，似俾人劈刀危殆

所以今日開始 私了見到左膠 就打埋佢一份 有人影相都冇人幫岑子杰 左膠永遠打對家先出現

10.20見

祝你老母都全身茄汁

我屌你老母

送院未呀？情況點呀？屌

啲左膠去晒邊

你老母，班狗肯定拉唔到人

我block咗佢好耐快啲令佢單機

左膠唔好再阻頭阻勢

落單..

訓醒未？

你老母做雞俾狗屌

民陣係極致和理非
搞岑子杰即係搞和理非

dllm 搣聲定搣口啊

元朗勝和好撚窮咩 做埋咁多陰質野

新聞應該未有咁快整理完資料

講真，哩埋做住鍵戰先仲現實，依家就話打，下次出刀，保鏢都保唔住

最中肯既係呢D 事根本唔應該係香港發生呀。

屌你老母光天化日

你嚟做啦咁勁

起車牌搵邊條水覆卓

屌 邊條仆街打

建制狗仲話怕無法公平選舉

痴撚線真係想謀殺

通過咗民主議案 唔想和利非再搞遊行
要營造到所有示威者係暴徒

DLLM, 殺人政權，1020 唔出唔係人

係咪覺得自己好撚幽默呀白痴仔

出黎遺責啊屌你政府

屌有無事

比錢蝻亞仔 叫佢篤灰

屌你老母黑警

之前都中過一次招都唔搵保鏢

屌你老尾臭閪

順手係到block埋d5毛

私了係私了

呢D係買兇，DKLM

痴撚線！
大家睇清楚呢個已經唔再係香港可以無法無天到咁20/10不出不是人！

有冇人喺現場呀 ? 報告下 jimmy 情況

cls...

屌！對家無曬招就直接傷人！！！

香港人永不原諒！

屌你老母連和理非都搞 10月20唔出枉為人

有冇人知佢宜加咩情況 送左院未

FL 7976

全民勇武！

冚家鏟

不如我地眾籌請南亞人啦又

成隻手比人cross the line
之後比架車高速碾壓
隻腳勁大啪一聲

20號唔係唔出啊

Help him

有無消息佢有無事？？？

仆佢個街

1020 香港人出嚟

唔俾人打完先見到？ 冇片wo宜家 得事後相炸

係謀殺阿

南亞狗

第二次啦on9

CLS!

親子王國班五毛,出手了
話佢自己整既

有俾車撞咩

林鄭出黎譴責暴力未？

係企圖謀殺
垃圾殺人政權

民陣俾人斬
連登仔仲通緊靈做緊神探

屌你老母....到底想點撚樣呀 依個政權 無所不用其極

clssss

對家又幫手谷人數

割頸
95%死亡率
香港人係咪玩完?

Twitter!!!!
和理非召集人遇襲

假車牌

單機啦白痴仔

你無發覺first aid永遠都係救對家同黑警既咩

DNLM

咁而家咩情況？ 入左院未？

第二次喇喎！

FL7976 Is Fake

有冇天理...

屌屌屌

dllm推阿，請1-2個人保護下都好，又出事

屌丫!!!!!!

人地拎鐵鎚 有幾多人敢行第一步

屌 依家點？？？？？

10月20號一定要出。

死仆街

睇到好唔舒服

搞單咁既野驚20/10 唔夠人遊行?

送咗邊間醫院? 佢點樣? 有無update?

就咁睇係好大件事，爆頭又斷腳

有無搞錯

PUSH

吊佢老味

咩了，，

割頸？
唔撚係啊

對家擺明挑我地機

痴撚線 想攞命

10月20日 大遊行 13億人民站起來！！！

跪求文宣進場幫手

中國戰線好重要

以後咪撚阻住私了
邊個阻打埋佢

Sorry...我表達得唔好 我係想講為左唔俾搞20號遊行 洗唔洗落到咁重手去斬佢

btw 唔洗咁咒我全家掛

仆街共狗

好撚嬲丫

1020見
你唔想我哋1020和平我哋就偏要和平，之後點私了就唔知了

樓上幾條友衝出黎抽左膠水
點解阻人一定係左膠, 而唔係藍屍假扮?

OMG

source?

用熱門回覆模式
block撚晒最後嗰頁啲一毛

5-6個南亞拎棍
你得一個人會點幫手

好撚嬲 好撚嬲

屌你老母 屌你老母

割頸???

屌好撚嬲呀

覆卓

同一個？
中共出手咁張揚

你千祈唔好有事

cl7s

屌好撚嬲

屌你老母,共產黨

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇都唔知 原來日日有活動)

似有人想靠嚇 點知落刀條友玩大左

麻你老母
有個用埋界刀俾大家話係鬼

又嚟

死黑警藍絲政府我屌你老母

又助攻

屌 全部人都要出黎 痴撚線

冇人認頭 當黑警做

好!!

垃圾蝻

屌？ 俾人斬定咩！？

係咪想谷20號大爆發？

有時驚比人話分化都廢事出聲

一時話車撞一時又割頸
信邊個

全香港咁多車 一定要追踪到架車呀

屌你老味和理非都會搞到咁！
仆街！想攞命！

對家又做嘢啦。更加唔會令局面返到轉頭。
你哋咁樣係唔會令我哋驚吖

咩環境now

有人唔做幫支共含撚 你真係賤畜嚟

推推推 屌 比我知邊撚個我殺撚哂佢全家人

又唔洗屌人嘅
冇人影相又邊有證據

10月20 大家到時見

痴撚線香港

屌你老母殺人政權
一定要冇事啊屌
好撚嬲

你地除左講好嬲仲做到d咩
人地何妖仲生勾勾呀

On9

Cls下下攞命

dllm 背後個個同郁手個d睇住收尾個幾年！dllm

做得嘢一定係假車牌

痴L線!!!

Cls第二次喇

推撚爆佢

有冇人post上去國際

有無離譜啲呀！

玩到咁串，明顯係想殺人

仆你個街 呢個直情係要攞佢命

any update?

屌你 1020見

1020!!!!!

刀手？

吓??

屌你老母 藍絲又打人

好撚過分

呢啲買兇一分鐘完事，落車->斬->上車走
點幫得切

1020見

邊撚個仆街做

俾車撞？

係唔係又無可疑啊

好甘咼今次

一定要無事呀
同你講 20號一定會出黎
你呢個仆街政府等死啦

update?
去左醫院？

嘩屌咩事

推阿屌

推
應該都係失車

-----------------------------
香港人抗爭日程表

(嘩唔睇都唔知 原來日日有活動)

cls 屌

屌你老母中共

fuck

林奠你個殺人兇手
我屌你老母呀

好人一生平安
祝佢大步攬過

霞姨！

有撚病？

好燃嬲！🤬🤬

出黎20號
政府想嚇和理非

痴撚線㗎屌

下？

Dllmch
無人驚呀屌你老母
10.20 一樣會照岀 好撚柒嬲

會唔會有窿路可以出錢畀班南亞狗斬撚死何妖嗰啲

係佢嚟？

Cls 又嚟

痴撚線....

屌，痴撚線

Twitter 見

有無事？
CLS 真喺要請個保鏢

吓，做咩咁對佢

1020你唔係仲唔出啊嘛屌你

有冇人推到比美帝知
唔係我地唔想搞多次百萬人大遊行
而係受到唔同程度既逼害甚至殺害

矛頭直指何妖

似樣咩

香港人繼續和平遊行

仆街，以後邊個再阻私了都要被私了

好似就唔掂 臉青口唇白

20號一撚定出

屌，CLS

成班奴材狗咁撚多年黎毛都無撚少過條 屌你老母臭閪 次撚次都係民主派既人遇襲 仲大撚大聲屌示威者係暴徒，到底邊撚挑起戰火

咩情況？

做乜撚

stand with Hong Kong

玩你老母冚家剷

who?

屌真係殺人咁

做乜野

屌老母吖

南亞佬會唔會同上次元朗班xx圍有關？

如果係，隱形戰機/航拍機要出動，
深入敵方心臟地帶魔法了！

DLLM

dllm 吓吓攞命 都痴撚線

哇屌佢老尾

dllm ,如果咁都唔出黎， 有朝一日自己都好似佢咁唔好喊👹👹👹

20號一定要出去啊！
Dllm

CLS! 仆街！唔好諗住阻到我地行出黎

Fk !

好撚仆街

以為咁可以令我地驚咩？唔會。我地噴會愈憤怒

肯定好似上次個的士司機咁唔洗告仲有安家費

CLS,咩事呀

屌 唔好撚比我地搵撚到係邊個做
一定十倍奉還 你老母臭系！

ust 南亞仔 一係叫你同鄉交人同 交指使者
一係你地地頭自己執生喇

係咩位？？？

成地血
痴線

白痴共狗，驚死20號冇人出嚟咩

唔該各左膠高抬貴手唔好再阻人鶳

假撚到

殺人正權

想溫下書都唔比，又要上街！ CLS

wtf!!!?

各位巴打20號尖沙咀見
和理非不能再沉默落去

唔好啊...

宜家情況點?

割頸就唔係靠嚇 係攞命
你以為我地會驚咩

癡撚線

殺人政權！！！！！

痴撚線，大家10月20一定要出來

嬲到痴線!

我屌好撚嬲，20號一定要出

嘩屌你老母 痴撚線

推俾所羅門余睇
屌儡老味

血債血償呀屌你老母

睇figo chan個fb應該送左院，送院時清醒

1020

要搵南亞手足幫手篤灰

痴線㗎唔好有事呀！

Did

屌你老母好撚嬲
香港人 起義！

咩料？

一定要清洗所有建制議員

凶手仲企喺度？

殺人政權
香港人唔可以就咁算，一定要追究到底
所依4個月既事寫係香港人既歷史書中，代代相傳，以此為監

屌唔撚係呀！

除黑抗暴

我屌 CCP

好L嬲

頂 cls🙄🙄🙄

pish

WTF!!!!!

好傷咁喎，頂你丫！撐住兄弟

屌你老母 on9仔

白車幾時到啊

屌！！！

痴線,撞個個人有無捉住

無撚野呀

DLKH
救咗人未
文宣煲撚大佢
屌你老母肯撚定係鄧炳強搵人搞鳩佢

千祈唔好有事

關唔關政府同警方管治無方事？
對準政權

係咪想開戰

星期日你唔出去你點對得住所有義士所有流過血淚嘅人？

#880張相

發生咩事呀？

.屌你老母痴撚線呀

屌你老母 港共殺人政權

刀手？定鎚仔？

反抗

點搵呀

10 20見
買兇殺人都唔使fc

死黑警

push
唔好有事

屌你老未
係時候種族清洗蝻

1020，出黎

屌你老母 好撚恐怖

dllm, 係咪想300萬人企出來

屌你老母，共狗死全家落地獄

唔好有事呀！！！

Pk!
唔好有事呀
要推埋上國際呀！

1020出嚟！！！！！！！！！！！！
一齊出嚟呀要杰哥！！！！！！！

個牌一定假
唔洗再搵

又逼人出街

出錢俾南亞仔篤灰

獅鳥

皇天擊殺

一定多好多人出

有無事？

Wtf???

要推翻！！！

sad

屌你老母！！！！！！！

20號一定要出黎！！！！！！

咩車 斬佢？

#249821
又有暴政又有暴徒

講埋啲on9野不如你都係返啲藍屍page度圍爐啦

抗爭全面提升！

屌你老母!!!!!

屌 謀殺

推爆佢比外國

屌你老母 出懸紅比班南亞爆料 邊個社團全部燒撚曬佢

柒婆想谷人數

黑到咁撚樣 仆街港共政府

嘩咩料

希望佢早日康復呀屌！
佢報咗名參選，等睇正苦會唔會扮無事發生

傷勢如何
張相好恐怖

1951
MK
岑子杰遇襲
FL7976
From Facebook

dllm
岑子杰旺角遇襲
據報係被4-5名南亞人襲擊
行兇者車牌FL7976

屌你老母梁振英

死左？

推一推，要更多資訊

對家已經仆街到殺人
我地仲等緊咩

痴撚線
吉人天相

唔好有事啊屌

dllm!!!

想chok我講野阿賤種？
我有冇放火關你撚事咩傻鳩

屌你老味仆街，喪心病狂

強烈要求警方主動嚴肅跟進

屌你老母共產黨

面個車牌假架 , 貼上去既 , 底仲有塊車牌上螺絲既

🤬🤬🤬🤬

5毛言論block 左佢啦唔好再係度引用

杰仔！！！

屌 咩事 白車到未

星期日全香港人同我出哂黎！DLLM！！！

跳樓得咁少血？

屌，買兇

好恐怖

Cls 過份到

唔好有事呀！！

救人啊 唔好有事

屌 唔應該係咁

另一角度

係呀, 你全家呀

BLOCKED

Cls!!!!! 正仆街！

CLS!!

【突發】民陣召集人岑子杰再度遇襲！岑子杰前往旺角開會途中，在鴉蘭里被 4-5 名兇徒以鐵槌襲擊，頭部流血，將送到廣華醫院治療，送院時清醒。

民陣強烈譴責兇徒行為，事件更難免令人聯想到是散布政治恐慌，製造寒蟬效應。

狼成咁

開戰啦dllm

共匪做的好事

d血咁出法似刀傷？

到底咁撚多年黎 民主派成撚日都比心伏擊 對家班狗有幾撚多個比人向街襲擊到咁撚樣

有著衫既？

睇個樣好傷 希望無咩大礙

香港政府最鼓勵人升級同唔好停

據報4-5南亞仔施襲
行兇者車牌FL7976

痴線！

屌你老母
勇武蒲頭！

1020 個個都要出呀dllm

殺人政權，1020 見！

屌 唔好有事啊

source:

比車撞定點？

what lun the fuck?????

屌cls

DLLM蓄意謀殺？

推佢老母

嘩屌，咁撚痴線
btw, 有冇details?

咪9掛住影相 幫拖啦dllm

蝻

DKLM

連登又有國家機器攻擊!

有冇人知佢情況點？？
傷勢係點？？？

仆街！

DLLM…… CLS

咁既政權
真係唔推翻唔得

ust南亞仔有冇渠道收到風

既然比錢有人做野 香港人咁有錢捐比受傷者 點解唔主動d請人做應該做的事

我屌 天理何容

屌 做乜撚野

殺夠人未

幫佢請保鏢cls

blocked

頂住唔好有事呀

佢地會負咩責？

好似好嚴重 希望佢無事

唔該下次要係黑警林鄭etc

Stand News 立場新聞 1 分鐘 ·
民陣召集人岑子杰今日晚上在旺角雅蘭里被四至五人襲擊，他大量流血傷勢嚴重，送院時清醒。

民陣副召集人陳皓桓向《立場新聞》證實，岑子杰今日前往民陣開會期間，在旺角雅蘭里遇襲，他傷勢嚴重大量流血，被送往廣華醫院，在送院時清醒。

稍後有更詳細報道。

想殺人滅口？

推9推

唔太樂觀

頂住呀！！！

屌你老母邊撚個先係暴徒

白車到未呀

南亞人

送院時清醒

撐住呀 jimmy

搵南亞未仲覺得係政府搵人黎搞,係未傻撚左呀

Cls wtf😭😭😭😭😭😭😭

放左既話一早燒撚死你啦柒頭

真係痴線

以暴治港又一引證

我屌你老母 痴撚線

堅唔堅？好撚大鑊喎，唔係之前鄺仔嗰啲擦損下

成班人圍毆廢老藍絲 但一隻左膠點解救得走 成班人圍住影相 得兩隻狗捉一個手足 點解救唔到

要相係邊個影？

似比人斬背好撚恐怖

好傷咁

wtf 希望冇事

痴撚線，無撚晒反應咁嘅？
同第一張圖一樣，無郁過

屌你老母CCTVB講到好似有可能係假消息咁

鐵鎚
唔係割頸
唔係車撞
唔係咩扭手
上面兩條流料 block 鳩埋先

鐵槌襲擊

咁樣即係擺到明宣戰姐屌你老母

仆街政模

fb話係鐵鎚? 屌我就快爆

正確

肯組民兵未，已經係返唔到轉頭

乜撚嘢呀又

頂撚住啊

冷静，唔好比對家利用仇恨。
對家加重樂再攪激烈d, 推緊急法取消區議會。
1020 必定出來，必定以和平遊行。

真係好撚仆街...

1020見
殺人政權

CLS!!!!

有架車喺隔離
唔係俾架車撞到呀
要冇事呀

下！！

玩你老母

送院時清醒
要冇事呀

Twitter 唔該

如見此車, 全港車主, 幫手跟蹤!

DKLM 同我殺血南亞

屌拿星，10月20大家唔撚出黎點對得佢住

知唔知點解共產黨專恰啲和平抗爭既人？

大家10。20要出嚟啊

屌 唔好有事呀

屌仆街！

1020 九龍見！

未
請問你住邊度宿舍
想練習下

Fb話鐵鎚！屌我要爆喇

何妖

我屌你老母呀!

暗殺

助攻

dllm呀

CLS 屌你老母

cls 係咪想啲人1020唔出黎

去左醫院未

10.20以死相摶

應該唔係比車撞

香港人到今日仲點會俾你嚇到啊

痴q 線！

行動升級

佢依排真係要保標

黑警政府都例牌失蹤架喇 屌你老母 咁撚多年黎有幾多高官同建制會咁比人伏擊呀

嘩，痴線，想人滅聲

今日仲有公司前輩同我講，繼續暴力落去只會令運動失焦。
但sorry, 我地而家係俾人迫害緊，佢地殘害我地既勇武同時，和理非都係無法倖免。
唔好再講乖仔散水論喇，如果香港人做綿羊只會更加如大陸所願，但佢都一樣唔會手軟

點解會咁架

痴撚線架 港共政府我真係屌你老母

Dklm c9s

唔好比人分化到
racist輸國際線

黑警：冇可疑

痴撚線
10月20日一定要岀嚟

推到有人見到咩事

殺人！！！

政府睇到獅鳥但睇唔到呢d私刑

屌？有用刀？

攬炒啦 咁鍾意殺人咪鬥殺睇下邊個跪低先

屌痴撚線

而家咩情況呀

對家有黑警照 無嘢驚

有人wts forward俾我屌 要快啲好翻同搵兇手

屌你老母閪

真的嗎？

反蒙面法就係要你比人點相圍毆

係咪要請保鑣

等你

救命

tvb:
網絡傳岑子杰遇襲

推呀

送院時清醒

屌 cls

和理非都要變勇武鳥

收皮啦 番番去你嗰大灣區啦五毛

而家真係痴撚線政府

God Bless

屌呀！
子杰bb

乜撚野事

立場直播緊

屌你老母
班黑狗唔交人就後果自負

第二次！擺到明要冧到佢為止！

點解旺角咁多人都俾佢落到手?

屌屌

清醒???

唔好有事呀！！！！

若有別害，就要以命償命，以眼還眼，以牙還牙，以手還手，以腳還腳，以烙還烙，以傷還傷，以打還打。

仆街，集氣祝佢無事，睇到張相好驚

屌你老母臭閪殺人政權！

1020 九龍見

block佢老母生嘅弱智仔

一定要無事啊

又輸
比人斬呀屌你老母

究竟邊條仆街俾錢做呢啲仆街嘢

岑子杰送院時清醒

專登搵南亞人？貪認佢地唔到？

痴撚線。。

又係南亞

祈求佢大步檻過

有無人可以update 下，送左去醫院未？

叫 gphone佢地小心啲
流傳有人要搞佢地 唔意外

車牌 係假既應該 放大張相 下面仲有個車牌

黐線，做咩呀！！！

屌 又實拉唔到人架啦

屌！！！！！

咪係 周圍都天眼

神獸永續召喚！

一定要出黎

上次打唔到今次打過

用得南亞一定追究唔到

佢地班人咁撚多年黎重來無受過伏擊代表d咩？

diu!!!!!唔L係呀

傷勢如何

拜托唔好有事

10月20一定要出，叫多啲人出，識嘅人都要叫，唔識更加要叫

你咁撚威除gear除面罩啦

所羅門

屌你老味!

What happen

屌
一定要無事呀

屌你佢而家點

立場直播

狗隻踩落D血度
係咪破壞現場環境

更加要出 la

原來DQ唔到 就靠嚇

1020 尖沙咀ASSEMBLE!!!!

FL7976
通緝呀屌!!!

個車牌假架

好撚狼 擺明攞命咁

蝻黑社會 即係何君妖啦

順手推埋難民政策

?! Noooo!!!!!!!

屌 乜撚野事

搵人跟去醫院啦

係咪想激發更多人20號出嚟呀

FL 7976 已證實為假車牌
From Tg

頂住呀

一有狀況就ddos
即係前排開花都係政府放蛇連登分化

你癲撚左，你搞清真寺，第二日即刻比中東國家炸到渣都冇得剩

咁撚樣買兇殺人法
一定要搵到個幕後黑手
再打撚到佢仆街
我屌！

不如籌期通緝兇手 希望有人報料

狂推

推上國際啦

入面班人究竟有冇良知架

Twitter推畀所羅門知！

1020更加想出黎

嘩屌傷到咁

屌那星！殺夠未？！

推上國際比全世界睇下共產黨做嘅仆街野

屌又嚟

重賞緝兇啦！

以為斬佢我地就會驚? 就會唔出? 就會放棄?

共港可恥

屌你老母死5毛
冷靜個靜都唔識打就收皮la
唔撚識繁體呀？
仲和平？
p牌撚死全家

希特拉上位時納粹德國都係咁

對家係咪想引多d人星期日出黎

屌CLS 架
唔好有事呀屌

港共屌你老母

黑警又唔會查

又係大遊行前施襲

要搵到邊個指示

pray for him

有無事啊屌

點解無人反擊? 旺角都俾人落手

救人啊仆街

鐵鎚扑頭 謀殺

根本唔關種族事，721無差別打人既夠係香港人

屌你老母CLS

有人想買起佢

咁應該唔係割頸, 希望冇事

眾議院一過法案就發爛渣

自己人就比人打到咁 捉到對家就話唔好打唔好打

屌，好撚驚佢有事

屌佢老母，血債血償

1020見！

老豆揾車！！

福建狗收錢斬人比義士掃場裝修,有板佢睇都仲夠薑玩呢啲野,下次有私了再有左膠我連左膠都打撚埋

收到，星期日

南亞裔賺埋啲陰側錢

好傷，唔係嚇咁簡單，直情要佢命

要維修下

clw 屌你老母.....

放大車牌似掛咗假牌

俾個名我， 搵人幫杰仔覆桌

Fuck!!

又搵大台出黎搞

搞錯，推上國際

DLLM
1020全部人出嚟

澳門網喎

而且tg有人話架車係元朗燒咗

憤怒！傷心！

喺屋企幫唔到手嘅人
馬上打文宣戰線 Twitter戰線！！
希望岑子杰冇事！！

仆街 ！！！！！

係邊 要唔要人

屌你老母臭閪林奠譴責未

有冇事？？？

睇落係D橫街黎

【抗暴之戰】民陣召集人岑子杰旺角遇襲 遭鐵鎚扑頭重創

你老味，想攞命？

仆街啦藍屍

仆佢街

鐵鎚扑頭

蝻亞仔要幾多錢
講

何妖生活得幾好 721之後仲期待政府？

打到咁傷擺明攞命

救咗佢先啦屌

DLLM 搞乜撚

血債血償

今朝眾議院過左人權法就推動參議院過埋

10月20九龍見

鐵鎚打

仆街蝻 屌你老母

收皮啦五毛
字都未識打

唔好呀

就當1020吹大雞啦

好撚嬲
要冇事呀

痴線。

痴線 我知南亞裔都有手足係到
有冇人知係邊個做？

假車牌黎架

屌佢老母臭閪

網上曾經有藍絲口出狂言講下次唔止用棍，係咪可以拉佢煸惑別人犯罪？

咁快入到元朗？

警察：冇疑點，next

同我推撚爆佢

？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

Dllm,血債血償

知唔知有冇生命危險

恐怖襲擊!

CLS 屌你老母!!!!

駁唔到
請和理非認清事實

屌撚晒所有藍絲

屌你老母
好撚嬲好撚嬲好撚嬲

要平安啊

吊 真係癡撚線

9成9一定搵唔到兇手
屌你老母

撐住呀

好似死咗咁重有冇意識？

捉何君堯出黎打

和xx

又係仆街老共搵人做嫁啦

好嬲😭😭😭😭😭😭😭😭

阻膠點睇？

仆街南亞狗 為左錢真係可以無人性

佢真係要請保鏢
中共真係無所不用其技

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀

仲成世界 CLS

仲要問。。。

緊係有事啦，送左去廣華醫院救緊

睇相好恐怖 唔好有事呀

根本迫人武勇

希望大家唔好淨係嬲一日
10月20同我塞撚爆成個九龍

我屌！！！！！！！

得唔洗講咁多， 以後正苦，犬，黑社會立即鶳

睇嚟要搞次反 南亞黑幫遊行

屌請保鏢呀

攞澳門網查香港車牌

新聞報話用鎚

To殺人政權:
就算死左一個我 仲有千千萬萬個我

扮咩和理非，味取消區會囉。

呢d就高清大圖....

btw位置係?

關南亞人咩事
都係收錢做野姐
唔通佢地自發咩
香港人做刀手就殺撚晒香港人?

加速通過人權法，更多和理飛變勇武

搵何妖啦 9成佢

有冇人性

Dklm 唔撚係人嚟死藍廢佬

平時衝出黎譴責暴力班人呢？

twitter
1020見

有無得比錢佢地請保安公司

會唔會係佢指使？

眾籌保鑣啦

可能係假車牌

唔知天氣乾燥會唔會自燃

部份警察濫權你將仇恨投射落全體香港警察？

快點宣布到twitter Reddit lah

屌喇星

10月20
唔出黎唔好話自己係香港人！

cls 屌你老母攞人命呀
仆街政府

係左膠

咩情況依家

唔應該係咁架
DLLM!!!!!!

點都會有人影到呢件臭仆街南亞人掛
有人影到就籌錢去殺呢幾件南亞 殺到為止

因為左膠對住黑社會 會當睇唔到

其實人地都咁樣一次又一次打民陣既人，幾時到何妖比人斬？

屌 咁樣係唔會令到我地驚㗎屌你老母

鐵鎚扑頭？

用鎚打 痴撚線

屌！打返民賤聯班仆街一鑊啦！

Cls dnlm

所以話一定要攪鳩TVB前線班人

我認同要冷靜
當然唔代表唔反抗
對家而家一定諗盡辦法阻止選舉

雖然民陣話清醒
但睇相個樣真係有啲令人擔心
希望吉人天相

唔該係鏡頭之後

搵雄哥斟斟佢話唔定知邊瓣人做嘅，南亞人係香港又唔係多

仆你個臭街

唔好，係南亜唔係印度，
同埋唔好用人種分辨，小圈子至連登同有南亜手兄架

南亞人真心要幫幫手，收左邊個既錢做野？

搵人暗殺何君堯中聯辦d高官啦，仲和理非仲忍！

共產黨所養南亞兵團

屌你捉到對家就叫唔好打唔好打啦

已經唔係福建咁簡單啦
後邊邊個唔洗講啦

屌你老母，中共咁仆街

去次個次有哂車牌都未拉到

睇個窗簾好易認

平時就一堆full gear防暴去現場依家就得普通軍裝屌你老母

嗰班賤人，一次又一次殺人！ 黑警呢 仆街！！

實係痴撚線

😡😡😡😡😡非常氣憤，反抗反抗反抗。

一係就失車
一係就警察就夾埋
好難查

屌！1020見！你愈想滅聲 我愈要出

邊個去澳門政府查香港車牌咁智障

你放大架車張相 真果個出面掛左個出黎

屌 做咩

香港人用啲錢做下實事ok?

鐵鎚

WAH

推 係用鐵槌

車牌假
認車款啦 認車轆啦

日產 Serena?

tvb真心on撚9

眾籌啦

係鐵鎚扑頭

屌...

死黑警踩左落D血跡

警察係制服團體

有無手足喺廣華?

可以update吓嗎?

屌傷到咁

左膠D唔好打去晒邊啊 仆街出黎啊!!!

點解你會裝無綫新聞app
我成日比人屈打手都無裝

分化夠未？

CLS!!!

唔知警方點執法

咁樣唔掂，全部有頭有面既都要請保鏢

搵得南亞都預咗唔會交人架喇，入晒佢地數啦，一定關政府同黑警事，集體問責

咪係，撞斷人對腳個的士佬夠係香港人，係咪要殺撚埋我？

仆街
攞鐵鎚係擺明要命

我都好嬲，但大家暫停種族言論，有手足係南亞

頂住呀！

參議院加辣
正皮=岑子杰冇事

！！！

何君堯 你唔好諗住走得甩

眾籌搵人暗殺！

有呼籲要鄰國列入香港為旅遊黑色警示未？

蘋果話重創，送廣華搶救

殺人咁款
屌 光復旺角!!!!

嘩，頂你個肺！

facebook 現場live話斬中腦部+割斬
情況極唔樂觀

老老豆豆 你估前線班人自己出新聞架咩
搞器材就算 唔好亂搞人

林鄭真係好恐怖

dllm!!!!!!

有冇事
屌你老母根本謀殺

班狗唔會做野

我發夢，我地可以用同等力度對付建制派！

呢個仆街好撚大嫌疑

係取消就快 ，依家我唔撚要啊dllm。到依刻仲掛住選票，你仲係人？

成班白痴

唔公平
淨係打佢唔打金紫荊人鏈首領

我好想喊

清算完狗官就清埋埋南亞狗

見唔到刀傷，似係棍打

車cam!!!!! 後面既車 記哂佢地車牌 之後拎返 幫推 同copy

眾籌！俾民主派請保鏢！

屌，又係何妖？！

何君堯點解仲可以咩事都冇 屌

UST南亞佬收唔收到風係咩人做？
另一方面，我希望大家唔好再仁慈，對家可以出錢我地都可以籌旗

形象撚：破壞國際形象 勇武休息下先啦 要和平抗爭

佢講岺子杰 唔係岑子杰

dnlm好撚嬲 唔好有事

請唔好割南亞手足 唔關種族事 香港人都有好多冇腦藍絲

冇可能就咁比班友走

Clams

好傷

DLLM 最和理非嘅人都搞！

一定要搵到背後指使條友

推

Twitter 都要推

屌你老母
10月20 一撚定出
嬲撚到我

收錢做野其實咩人都得

大家可以憤怒，但都要冷靜，睇嚟對方想迫我哋升級武力

咁撚明顯帶風第一次見
收皮啦 五毛

嘩屌你老母，駛唔駛咁撚狼死呀！邊條粉腸做既？

各位手足番屋企嘅時候要小心啲

用鎚扑頭

應該所有支那人都有嫌疑！！！

立即外國文宣

幾時搵日幫何妖揼骨？

除左何妖 我諗唔到其他人

ust南亞仔？？

清醒既話 至少個腦應該冇大礙
香港仲係咪一個文明社會 追求民主自由都要以死相搏

屌今時今日仲下意識報警

呢個政府真係痴撚線

Map live 出咗車牌 FL7976

睇直播屌左出聲
專業？？？

我剩係想問一句
如果今日共產黨大大聲講：我就係想你地用暴力黎搞鳩我呀！黎呀！
你地係咪會照衝不誤？

痴咗線

Twitter文宣手足留意

目前有人聲稱 兇手係南亞人
小心同外國傳播資訊嘅時候
唔需要強調兇手族裔，費事畀人話我地racist
強調兇手係alleged pro-Beijing thugs就可以了

難為有啲南亞係香港咁辛苦做正行，哩班撈偏嘅真係正仆街

假野

ON9！仲咁撚多角度慢慢影，唔去救人？唔去做急救？當影Model啊我屌你老母！！

依家喺咪同和理非宣戰

班狗根本唔會查

國際戰線
同外國講香港根本無和平過
遲早要班仆街還

屌你老母 痴撚線嘅咩

眾籌 請保鑣！

仆街港共，又警黑合作屌你老母，20號冇藉口唔出啦各位

迫人20號出黎

共狗買兇殺人呀DKLM

係政治暗殺啊

中共黑手

1020,唔出黎 唔係香港人， 唔出黎我屌哂你地老母

唔撚係掛...

人地藍絲都識搵咩人黎斬，
我地特首林鄭搵過邊個對話，
搵過邊個慰問話？
mon post 狗有冇良心？

民陣都搞痴線

藍屍唔撚會比人拉架

有冇線報

DLLM! 香港人肯醒下未啊

查車牌個網澳門既

岑子杰都叫知名人士
我好懷疑啲南亞幫暗啞底做咗更多事

屌你仆街政權
食屎啦港共

推
仲還唔還手呀左膠？？？

屌。。。

蘋果新聞
4-5人用鐵鎚襲擊

屌 重傷

CLS，
20/10一定要出黎呀

成個社會黐撚咗線

10月20，一定要出黎

佢係兇手?

cls 而家連和理非都搞

重慶咩人種都有架………

柒婆： 建制派議員有人生安全問題 受傷數目：0

希望佢冇事啦

擺明何君妖係主腦
搞掂佢好過

使唔使搞個眾籌請返保鏢畀佢？？

屌佢老母個死TB

live即時
黑警已經破壞現場一手血跡證據!

真心眾籌
我願意課

Please do not be rasict
請停止歧視言論

第二次喇
佢做咗啲咩要俾人打？
因為發起人？
佢超級和理非點解要俾人打？
中共港共建制係乜撚野政權？

屌你老母南亞仔

20/10一定要出黎呀

有冇人知咩情況

都唔會expect 黑警會查，分分鐘話證據不足close file

屌你 好撚好笑？

港共流氓政權全面向香港人宣戰

有冇車CAM CCTV 屌你老母

轉貼呢個先

痴撚線架

dsat...澳門
唔怪得我打真車牌都唔得

推! 殺人政權正仆街! 落地獄!

diu. what happen

cls 警黑無撚敵

diu咁咪仲比人覺得偏頗

黑社會都係想要錢啫，香港人大把

今日出人權法案 就有人被斬
煲佢

一定要冇事

反抗!抵抗

痴L線

星期不見不散

ISIS 嚟搵你好啦，唔關我事

見到佢突登踩

立場有live

用鎚仔扑

民陣副召集人陳皓桓向《立場新聞》證實，岑子杰今日前往民陣開會期間，在旺角雅蘭里遇襲，他傷勢嚴重大量流血，被送往廣華醫院，在送院時清醒。

好彩仲清醒

屌佢老母
斬唔到我地架 仆街死啦

冇得傾，10月25號一定要上街打佢老母臭閪！好撚嬲！

習近平下命令！

認真 選區議會嘅都要小心
落區時搵多一、兩個人傍住
特別選鄉黑區嘅

中國共產黨
全黨死清光

一早講撚咗南亞仔唔係同路人

集氣！頂住

屌你老母買兇殺人

究竟清唔清醒啊屌
一個話重創一個話清醒

中你老母立咩
五毛狗你冚家比狗屌啊

重建乜野重慶啊？停止帶風向同搞種族歧視啦

如果有人肯暗殺主殺而又成功，我比曬成份糧出黎！
大家知道主謀係邊個

偏乜撚

唔好玩啦，分分鐘就係個政權搵人做

Cls!!!!

屌你南亞狗

你唔係醫療人員郁佢可能仲衰過唔郁
況且佢地可能已經報左警
喺救護車黎到之前幫手影下相宣揚出去有咩問題
咪為屌而屌啦

卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍
卍南無大慈大悲救苦救難觀世音菩薩卍

屌on9? ？？？？

民陣Facebook話清醒

聽到d人叫佢頂住

冷靜d啦
上次就係唔冷靜先推爆臨時政府個po
今次仲講咁激

取消區選咪由佢....又話制度失衡、又話要攬炒、又話要焦土、又話要加速赤化警醒港豬！？咁我到底應該參與港共維穩遊戲？定行出黎抗爭？？唔好唔記得，港共官方認證左：過去22年，只要你「和平」抗爭，我一定比你抗，但唔會回應你；2019年第一次武力抗争、衝擊政權，得，我即刻嚴厲譴責你但撤回送中條例

咩tg group求share

一定要頂住呀！！！！！

屌你老母死黑警

屌 好傷

佢個樣好呆滯啊
真係好擔心佢有事

仆你個街痴線 仲成世界嘅dllm人渣
係比棍打定車撞..？

屌，咩世界

預左啦 大把有得你睇之後

更正：十月廿號

蝻究竟幫邊邊

附近突然好多咖嘛啡仔抄牌

有無人知清唔清醒啊屌
召喚救護巴絲

打死藍絲全家
打死藍絲全家
打死藍絲全家
打死藍絲全家

打死藍絲全家

打死藍絲全家

打死藍絲全家

又唔可以話racist喎
找南亞做咪即係大大聲話比人聽係買兇殺人，有咩私怨可言先

你仲覺得依一刻班狗會幫你拉到人咩

屌你老母肯定係何妖條仆街做，幾時打鳩何妖，買佢單呀個墳都起得囉

有無機會 眾籌俾佢請保鏢

黑警、共產黨不得好死

Tui

奇怪在於 何先生到依家 重未被消失 哈哈

如果消失左 就好了

你地唔好咁衝動
一定係南亞人？證據呢？
唔可以係公安，黑社會，甚至係黑警？
唔係話唔可以報復，問題係搞清楚係咩人先。
如果真係南亞人，你地佢裝修重慶大廈根本係最大嘅錯誤
你挑起南亞人嘅仇恨，對我地有好處？樹立多一個敵人一定係唔好。

出面突然一推叫人去裝修重慶大廈，屌佢老母啦，我懷疑根本係狗做添

1020 更加要出嚟

嘩，屌

港共班撚樣你地慘啦
開個壞先例

建制派日日扮受害者，但一滴血都冇流過
反之泛民多人受襲

南亞佬收錢做野，而家搵兇手唔到啦
收咗錢實走佬！

有first aid牌都唔敢掂啦
移動佢仲麻撚煩呀

係黑色" serena " ? 七人車款

立場話清醒

點解何妖做咁多衰嘢仲毫髮無損？

推 屌你老母20號一撚定出黎

呢個要推

CCTV 車cam !!!!!

阻膠睇到和理非有咩下場未？
警告你地
咪撚再阻住私了

24小時內交人，否則黑白兩道，無一倖免！

好撚ON9 無人劃封鎖線
無人守住個血跡範圍
屌你老母成撚班都係社會垃圾陷家產
呢班仆街幾撚時先死晒佢

屌！捉唔捉到人？

仲分分鐘？
共產黨員唔知？ 香港人唔好再咁天真

ON99

藍絲要開戰

有冇人有圖可以放上黎？

屌咩

重慶咩人都有

仇一定要報，一齊諗邊個指使

啱啱都睇到．．．
Ｏ曬嘴，都唔知係ＯＮ９定有心

推呀屌

南亞撚
聽日即刻一個月通知炒鳩晒啲南亞保安換個批新
屌你老母

佢有冇事啊
DLLM仆街好嬲

狗政府教我地需要暴力
仲左膠？

Nooooo

呢個時候仲冷靜！
佢地愛國殺人就得，點解我地愛香港唔可以殺返佢地！
特叫係講過要殺佢既主謀

中共我屌你老母呀

傷勢比上次鄺神遇襲嚴重

做foodpanda唔好，做咩要去劈友

以後最低消費係佢咁

頂住啊！920出黎呀咁多位

推車cam

我都想
但保鏢好多退休狗

屌 痴撚線!!
即係點呀 咁樣叫殺一儆百 想我地收聲呀？

所以話何君堯仲健在真係好撚嘢，今次鐵鎚扑頭 隨時冇命，或者變植物人/後遺症手尾長

岑子杰受襲唔係想嚇走人 係想spin去蒙面襲擊同蒙面法！

氣死我了😤

打埋你老母，打到你冚家產仲好啊

冷靜各位手足

咪撚一黎就自我審查啦屌
客觀講番事實出黎咪得

幾時幫TVB大裝修？

再推 car cam and CCTV
現場既人 搵車主比片

點解要比人打？？？？點撚解你可以講到咁理所當然 合理化件事？

一個唔該整嚴重咗就仆街

總之冷靜啦，主線唔係報復啊……

如果召集班義士做保鏢呢

推去美國呀！！

係1020呀手足

唔識可能會令出血更多架

wtffffff

鐵錘打爆頭，送院搶救中

唔使旨意popo會查or查到d咩！

嬲到流淚！星期日全港民陣日

左膠
再出黎唔好啊
收手啦
停啦
我屌曬你老母臭化閪

停止再吹種族歧視既風，同埋咩暗殺買起佢個D言論
再講既好大機會係鬼

你知我知單眼佬都知
但有d野未證實唔可以亂咁做
我覺得

唔想知呀
最緊要佢個人平安先啦

全世界20號點都要出來，再唔出來下一個好可能就係我同你，希望岑子杰無事

以後再有任何左膠阻神獸，打埋一份
睇到一次又一次被藍絲搞都仲要幫的人係抵死

扑親個頭可大可小

見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江
見藍絲，爆佢江

梳

仆街何妖鄉黑咁樣係嚇唔死香港人

現場目擊人士講：
俾3-4個蒙面人士扑頭， 受襲後清醒出左係到

推上國際啦, DLLM.

立場話用木棍

話唔定入面班畜生有幾個有份打佢

屌仆街

1020
寧化飛灰 不作浮塵

推撚爆 要上國際 比全世界知港共手法

我知

我都唔明 無證據嘅時候點解要話係南亞佬做？
打爆的士嘅南亞佬手足 咪證明左唔係個個南亞佬都咁差lol
就算真係南亞佬做 都係搵翻嗰d人算賬 唔好波及其他南亞佬

推上twitter
1020

好撚野架wo咁撚耐以黎全部毛都無甩過條 仲係到亂屌香港人係暴徒搞亂香港

可惜 冇人會幫佢報仇

南亞係收錢做野

主使實係班大陸佬

日產serena
時間咁短可能未處理到架車
周圍留意下
車牌可能假但搏佢未換得切
FL7976

God bless jimmy

架車係popo既 你想佢地查咩？

出少句聲當幫忙啦屌你老母
重傷唔係專業點救呀
分分鐘送佢一程呀

*坐左係到

之前啲人仲笑民陣和理非
岑子杰為乜要受嘅大苦難？

何君妖仲唔撚收手 你老母真係死唔眼閉 仆街仔

車牌bjf auai車，
車房三人
後面仲有三輛車

班黑社會成日出嚟攪我哋。不如睇下有冇辦法起到底，將接job嘅黑社會放入裝修list裡面。

最少要一隻手/腳

打倒中国共產黨

你話我聽你有無腦

佢有保標

Apple live個男人話佢清醒，仲安慰番佢地轉頭

黑警連車都出埋 差在唔出人

留意元朗蝻唔該

無香港市民支持既政府就係用呢d手段刺激香港人

今日沙田見到佢都無事 出旺角就比人打

另外有巴打講重創喎？
清醒係堅？

集氣無事

肯定係中聯辦

1020 要人！！！！！！！！

招集所有香港人流浮山食海鮮

dllm！

林奠又搞事

我不嬲都係推測班狗自己打人
你自己諗當日荃灣打FA個幾個人係咩人
係班打完人比人反擊同走佬個陣話係便衣既人
咁你覺得有咩可能唔係佢地做

屌你1020！

咁都好啲屌

應該係勝和架啦

10.20一定要出黎
先對得佢住

識急救大曬咩
冇架撐點救？

見到自己人比人打到爆晒缸
再諗起左膠叫停手打死人

非建制既議員都應該要小心，睇中共可能會繼續出手

好撚偏喎，根本冇證據係pro-Beijing, 你又彈句pro-Beijing，點說服人呀

呢d係真心膠，絕對唔係左膠佢都有講過，絕不割蓆

屌爆香港政府同共產主義

推，推上國際

對家驚十二十唔夠多人
又走出黎助攻

CCTV and car cam !!!

聽日係咪可以打返建制?

重創同清醒冇衝突 重創唔一定昏迷

Fced 係蝻亞畜生做既

一定要搵出咩人做

唔撚係咁痴線呀嘛 推

算啦
警狗乜都做得出
睇透左

推！屌！

1020出佢老母

拆堂口啦 點社會丫拿

好撚嬲，痴撚線
希望佢早日康復
屌你老母快啲搵個打手出黎獅鳥啦仆街冚家產

同全香港人挑機？

小心帶風，呢個時候風勢最大

Twitter!

今次真係要搵雄哥睇下咩事

希望其他南亞人可以提供線索

仲有眼，佢地係幫兇

究竟勇武要去到咩地步先肯真·武裝起義？

有時清醒但腦出血，之後會有機會惡化

呢個時候真係要冷靜！

唔好比狗同埋三毛帶到風向

仲叫人同暴力勇武割席
連和平集會召集人都打
你打壓埋和平仲想人停?
收皮啦林病廢閪

無知一問，咩叫危險校巴？

推佢老尾死黑警

10 20呀 咪撚再休息 同我行出黎呀屌你

你係咪on9 你可以選擇唔做警狗
但你唔可以選擇自己既人種

呢條友大家唔洗認真覆佢喎

建制狗做完唔敢認

依家不是個人主意時候，已經有很多人消失、心身受傷等。 我哋必須為他們追回公道，不要被對家利用仇恨，使我們走進她的計劃，睇大局。
香港人已經没有底線願意付出，但必須冷靜，分析自己付出是否幫助大局。

Diu 佢老母呀

又打人想嚇窒香港人
我哋係唔會驚

屌你老母臭閪！
好𨶙過份！擺明開戰！

平時接放學個啲鬼車

咪on9

我dllm呀咁講野!
利申：駁唔到

唔該哂 已block柒啲豬閪

唔係 pro beijing 咁係乜
你係唔係白痴

呢單針蝻做乜鬼
賤種蝻係抵死（真香港人個啲叫南亞裔手足)
但呢啲蝻都純收錢打手黎，針對比錢個個妖孽先啦

蝻見到既報個價作法除妖幾錢

賣港唔需要付出任何嘢
真香港人就要咁樣？
值得？

有冇人知係咩門路請呢班南亞打手？
幫佢裝修等佢地唔敢接單

同問 有無證據relate落警察到！！！

任何過激言論都要小心
心要熱，腦要靜！！！

帶你老母

屌你老母，1020 見
屌你老母，1020 見
屌你老母，1020 見

推

mon住班狗， 睇下有冇毀屍滅跡
問附近商舖攞cctv，車cam

仲點假

林鄭仆街仲話保皇派辦事處被破壞 選舉不公

民主派區選接連被重傷 有男有女
佢有出過聲？

黑警政府已經以暴力正式向香港人宣戰啦，香港人你哋仲想等到幾時？

你講乜撚嘢呀柒頭
（勸世）希望大家比警犬休息下

搵到邊班人做 就唔止裝修咁簡單

屌你老母
唔會唔企出嚟

被仔女舉報咗3次以上就會列入危險校巴

林奠宣布又開戰

唔使問做得呢D仆街野都係果件仆街
出手係蝻定蝗無關係，始終收錢做野唔好錯焦點

港共就係想激怒香港人，然後取消區議會選舉。同埋過唔到人權法 ，我覺得呢刻更加要為1020民陣遊行企出黎話比全世界知香港人和平追求自由，等過左一定要佢十倍奉還。

總知何君堯一定要死

一定要推上twitter

屌CLS, 眼坦坦咁

我同你都信，但你話要文宣去外國，如果直接彈句pro-Beijing，人地會點諗

on9 死傻鳩潔癖

咩風呀 東北風呀屌你老母
宜家有自己友比人斬呀

留意元朗蝻呀

柒婆成日搞分化，叫和理非同勇武割蓆。咁民陣就最和理非啦，而家都遇襲呀，柒婆你仲唔快啲撲出嚟，譴責暴力？

岑子杰快D好返呀!!!!!!!
10.20見!

CLS有冇人知佢有冇事

嘩屌！！！

呢個post好撚多鬼
大家見一個block一個

你今晚死全家

傷成點？

買兇殺人
屌你老母
一定要無事呀

唔好有事千祈唔好有事求下你

好撚嬲，但小心整場運動比帶風，帶到港人同南亞之間矛盾，轉移焦點

仆你個街、南亞仔你開個價

屌牙

咁你慢慢諗 戇撚鳩

千祈唔好有事！

斬手斬腳就警告，扑頭就落咗order 攞命

假牌黎，放大張圖睇到底仲有張車牌

唉cls

查左車牌未????
有無資料

係

唔好有事 唔好有後遺症

俾100萬南亞仔 篤番邊個出黎做

唔好亂推啦

佢一出事就查左
唔係鬼車黎嘅
應該係比人report到變左鬼車

而家真係絕對唔可以再對班死藍絲心軟 就黎比佢哋搞死

屌你老母臭系

佢唔得就佢仔同媳婦
再唔得就佢個孫
一定要佢睇到個報應
話比佢知愛國殺人要填命
愛香港人既人係唔會放過佢

唔好有事呀屌

twitte組做野

dllm cls!

你要做狗做賤民就翻大灣區啦屌你老母
唔死都無撚用架啦你

係人都知啦

一係簡單啲，黑社會打我哋啲人，我哋搵返建制

1020開花！！

屌佢老母藍屍次次直頭想殺人，鐵鎚扑頭，連儂隧道斬記者，車斷人雙腳，荃灣斬人，仲有大把揸刀
你老母臭閪警犬林奠從冇譴責半句，但成日話我哋暴力私了，不知所謂

勝和多南亞仔人盡皆知

( Show Blocked User - 鞠婧禕 )
打你老母

死黑警同政府，想一味靠打壓，嚇啲人唔敢出來

相機食先

食屎啦仆街p牌仔
屌你老母
你成家俾城管雞姦死

明眼人都知後台先係主打

咁你地繼續，我又阻止唔到既，提出意見姐

過左咪又係一樣會推翻

快d文宣出去

第一，包頭蒙面，你點確定係南亞佬？
第二，就算係，裝修重慶大廈根本係錯誤。
第三，你衝入去重慶大廈，裡面好多南亞人，佢地一定會還手，到時候果場面真係火爆。邊個最想咁？黑狗同中共。佢地馬上可以挑起南亞佬仇恨，我地多一個敵人。

全港市民同我出哂來！！
絕不向惡勢力低頭！！

知道佢而家點未 好擔心

沙田me收好多南亞仔
仲有巴基明？

唔應該再留手

其實對家係咪有心撩起和理非把火？

收得錢打人既南亞仔都應該等錢到仆街
2000蚊應該夠

推上國際新聞

被人斬 入咗廣華醫院

屌你老母 黑社會港共 專做埋啲唔見得光嘅嘢

屌丫

6月發展到而家，聯想到係pro beijing都好reasonable
不如你講番論點出黎仲有咩其他原因

係咪佢？

立場記者哥哥話傷執好重，眼旁爆左

五毛狗 block 得一件得一件

何君堯點解仲咁健在

1020一定要企出黎

次次吹大雞前就打人
上次出刀
呢次直頭擺明攞命

直頭係啦

痴撚線㗎！

屌你老母支那狗死全家啦

仆街 20號一定要出

想問下呢個TG GROUP係咩名
我想入

推車CAM CCTV

咁寫pro-demo 遊行召集人遇襲啦
邊個party落order 唔係弱智都心照啦

你老母生生世世不得好死 日日被狗屌呀

相信手足
如果香港人係咁易比人帶到風向
一早就輸左啦

咁多人死唔見你死

其實係睇中唔夠蝻揪

英文好 巴打，幫忙推上twitter!

左膠： 唔知咩事

「邊個呃人」

國際戰線知道未

有無人知係爆頭定點，傷勢如何

唔係點？唔影你有得睇？ 更何況在場無人識急救既話 最好就係幫佢報警 叫救護 同埋唔好搞佢

佢地係咪坐住個腦諗野，淨係識火上加油

suspected is pro-beijing
咁得未？！？！？！？！

情況如何

求SHARE 呢個係咩TG CHANNEL查詢校巴

又係果班人

似係假牌 遮真牌? 放大張相睇

朋友做蘋果話 行家消失斷左手根

Not fc yet

對唔住，真係好撚難過
一次又一次，好多香港人只係活響平行時空
真係唔值得用命去拯救香港

俾James 睇下
睇下佢了唔了解？

唔好有事plx

推車cam！！！

去砵蘭街永旺

負評果d，唔該入來反駁。
係味出面叫人裝修重慶大廈果d？

10.20號！企出嚟呀！！！

+1

我係Reddit常客
最好搵到英文媒體報導呢件事
HKFP都好

裝咩鬼修重慶，分明係老黑啦
要攪搵勝和啦

你老母五毛狗on9到留TG出嚟

手足入去屌柒佢

現場消息， 3-4個蒙面， 打爆頭， 打完清醒

屌你老母霉爛臭化閪八婆食屎啦

睇見都心痛

賭J咩都得，班狗死都唔會拉個兇手
就算拉，拉個個人都收安家費

一定要煲大

上海仔沙田me帶起
勝和14好多南亞仔入

跪求SHARE
呢個係咩TG CHANNEL查詢校巴

所羅門retweet左

1020 大家一定要出黎！！！

@hkaeb_car_plate_check_bot

直接講和平遊行嘅召集人遇襲 強調多少少佢喺民陣（民主嘅一方）以及香港嘅地位（100萬 200萬+1 遊行召集人） 咁樣外國人就知咩事
你估美國人唔知係支共使橫手咩但係我地無證據嘛
可能加多少少 香港人嘅安全受到嚴重威脅，要幫手
睇下外國會點幫
希望佢無事

on9你肯定左膠在場唔會制止？

南亞都好多自己人
揾建制好過

國際戰線要人

一定要頂住

其實我覺得寫明pro-beijing都冇問題
我都唔明嗰位巴打點解話唔好落
我意思係 on9都知係pro-beijing 背後主使啦

政府黑警買兇味濃特登搵今日明啦屌

重慶大廈唔係最多非洲人咩

左膠肯定第一個走先

CLS集氣希望佢冇事

仲有冇人話獅鳥有問題

THANKS!!

直接入何妖數

佢只係和理非

前幾日話帶刀仔旁身時對家快到鐵錘扑頭,當一心將所有事放係美國到最後死得最快係自己

Dklm 有無搞錯

條友潔癖到令人燥

你覆錯人？
我話緊條中肯撚

啱，我地唔應該比建制同林鄭置身事外
每次我地只focus喺個人度
源頭永遠unun腳食花生

手足們冷靜，我都好撚想打人。
問題係，而家味搞清楚邊個搞。
當然，大家都知道，一撚定係中共叫人做嘢。

係咪「打擊偽校巴」TG channel 個bot黎？

屌 上次都未拉 又黎第2次
mon po狗你地真係好撚仆街

個啲係戇膠

要重兵 唔夠力架抽

有冇邊個twitter post, 想轉載幫手同外國講

我都留意緊
應該好快有
啲外媒都係有相夠juicy就會出

係撚，條撚樣出過咁嘅post
（勸世）希望大家比警犬休息下

on9，重慶大把黑人

有可能係藍屍/建制買兇殺人

報咗先
班狗唔告佢但告自己人又係好文宣

鄉黑 警黑 擺明係佢

五毛狗死全家

最大左膠和理非俾人打
即係無人阻住勇武手足啦
港共想開波 開俾佢地睇

小心帶風都被人屌，自己獨立思考啦，無大台架。

有冇車cam可能影到架車嘅去向?

屌你老母
無補充

爆頭都唔知過唔過到....
過到又後違如何
班友正仆街

F

咩籍都好啦，正常都諗到唔通南亞非洲會係因為政見殺人咩，出手咁專業一定係老黑

又打馬前卒有撚用咩

我不可不成認過去22年，作為成年人（包括我）做得不好。 係今次年輕人喚醒。
但有誰可以說持續和理非遊行就沒有用？
和理非、勇武不割蓆。

[Bloomberg] 中國政府發出強烈警告，如果美國通過香港人權法案，中國會採取報復行動

將兩件事link埋美帝請做嘢

痴線，你點肯定係重慶大廈嘅人做？

情況完全唔同360喎
而家果個係咩類別嘅南亞人都唔知

傳聞係錦田果班南亞仔做...

一定要冇事啊

知咩傷勢情況未

和理非代表都搞到咁
建制派代表都必定要有相同下場!

同意 十成收錢殺人

你整走個P牌先啦on9仔
You will suffer from consequences ,Garbage PoPo

屌你老母垃圾政府

屌你老母，而家有人被打，仲喺度不忘洗腦掛住左膠前左膠後，卜你個街！

G

dllm 黑政警

林奠想攞人命

擺明想開戰

共、警、黑又一制作，肯定勝係
南亞明做，差佬拉唔到人咪又係自己查自己。

除左車房
對面依間天豐門口有支CCTV
向出影， 應該影到

死仆街，屌你老母中共，藍絲醒撚未呀，仆街，點解d 藍絲咁撚蠢淨係掛住錢

一定要無事🙏🙏🙏🙏🙏🙏

睇黎真係想開戰

黐能線！

第一個殺左你老母臭分化閪先
你點撚知邊個南亞人呀

你老母你下次出嚟，我保證打撚柒你。

呢班撚樣都係利字行頭
佢地做係唔出奇
真係痴撚線
岑子杰你唔好有事！

CLS DKLM 林奠

請冷靜
唔好比敵人煽動情緒
知道各手足一定好嬲
但反而唔好亂

對家無棋就煽動情緒

你覆緊果隻五毛嚟

要無事啊

係啦，我三毛黎架，唉屌block9我啦

你又可以確定真係南亞佬做？
就算係，真係重慶大廈嘅南亞佬做？
真係裝修，樹立多一個敵人，你想咁？

搞清楚先報復啦

何君堯同中聯辦做嘅

點解得幾滴血？等太耐？

又係啲死摩囉差+巴基躝癱打人，冇一個蝻係蘑菇架

張超雄我屌你老母啊仆街

之前係咪勝x最多蝻兵？

跪求車cam
跪求車cam
跪求車cam
跪求車cam
跪求車cam
跪求車cam

上次遇襲已經話係南亞，結果popo 拉既係一老一細既中國籍

千祈唔好有事
祈求大步檻過

除左講好嬲，最好表達憤怒既方式係繼續抗爭，20號見

其實仲做呢啲嘢都幾on9
直接助攻
1020見
希望和理非冇不反都出啦
冇得再忍㗎喇

自己友比人打就撇先，自己友打對家就猛嗌停手打死人

無錯 重慶大廈仲有好多唔關事嘅人 我地搵到目標一定好好報仇

🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

我唔會block你依啲acc, 你出post小心啲, 出錯少少嘢準備開新啦

無可疑，無人被拘捕，無人被起訴。

有可能拘捕傷者遊盪⋯⋯

以後神獸係咪用岑子杰作為最低消費？

臨近選舉先出手, 明眼人都知你班撚屌建制想點啦屌你老母

呢度係香港？我屌你老母

一定要好返！！
求下佢唔好有後遺症！！

多謝

真定假

有冇最新情況
子杰而家點

diuuu

無奶油係南亞，對家想賴落南亞度，引我地報仇，等我地多個敵人鬼打鬼，佢就可以助享漁人之利

我都頂唔撚順

鐵鎚爆頭攻後腦係基本

一定要打到佢變植物人或者痴線

很明顯是CCP and DAB所為 ,岑遇襲巳不是第一次了 早在1個半月前 他同樣地受到南亞人士襲擊 因為11月立法會選舉和最近的抗爭運動 CCP 向他下手, 早前官塘區 參選人亦同樣收到襲擊, 上屆亦有參選人,因為被襲而退出參選,

出過去既大家都見過前線有唔少南亞巴
ONL9

真心，唔夠啲蝻打

屌你老母又買兵殺人
唔好有事呀屌

班狗聽朝實一早去

對家真係弱智架喎

所以我咪話唔使旨意，要靠自己，好好保護身邊嘅人

痴撚線咁重口
想攞佢命？

屌 請返南亞斬何妖佢地

好嬲呀好嬲呀
聽日繼續返工先

咩有可能？十成係

屌佢老母 有無人搵返何妖出氣

肯定係同何妖有關果堆垃圾啦

有南亞好人

斬何君妖！

坦白啦 到今日真係心裡有數

對準後台啦

邊個最大得益就係買兇個個

我話嘅
如果都而家呢刻你都未醒
咁你班所謂中年人真係抵做一世奴隸

係一個非民主社會下講選舉
係一個偽民主制度下講選票
一日有功能組別
一日香港政府同中共都唔洗驚你班「多數」
因為係功能組別嘅制度底下
只要中共控制到功能組別嘅果班友
理撚得你直選贏7:3都好（65:35已經算好）
我根本都唔洗理你班傻西

香港從來都冇險可守
你班智障中年人用二十年都未睇到
抵香港一直沉淪

same
心好累 好辛苦

請保鏢啦

咪係，點解仲未有

南亞一樣有黑社會
但肯定唔係係南亞都係老黑
總知老黑都係敵人，話知佢咩籍都係咁話

廣華未知。睇緊蘋果 live

我相信係佢！ ！ ！

神獸下次咪撚再留手

唔好死

我唔理共產黨要殺幾多人
我都會出黎示威
我屌你老母

.mo

@陳淑莊fb

可能係特登激起民怨
等我地無和平遊行
影響美國眾議院

邊撚個打9佢啊

真係搞清楚先LA
記唔記得東方 係咁DIU9 D南亞人係難民
政府就係想香港得返支那人
好多南亞手足嫁
唔好殺錯良民
我唔係大愛L
只不過支那人先係最大既敵人
南亞人黎到香港
因為個教育制度先迫到佢地做冇上流機會
如果香港冇哂南亞人 得返支那人先係最可悲

為佢求平安，吉人天相🙏🏼

鄺神個單咪出咗人 不過做得太樣衰 今次就換人做

我都知有，但真係太嬲，將一個正常人監生打到咁嘅款真係

屌班畜牲會唔會放人入院埋單架...

d南亞爛頭卒黎啦

今日有個手足比狗拉都係話佢fb 講左幾句狗既壞話之ma

屌你老母又想用呢招
你咁樣係唔會令再我驚架

對準後台

何妖、建制、林鄭

唔好再比佢地咁輕鬆

Ok 林鄭月娥
多謝你確認和理非無撚用
日後香港不能和平表達訴求
他日成為戰爭，敘利亞等戰爭地區

係你一手促成

唔需要再reset 同restart 了
一齊入地獄啦

HONG KONG IS HELL AND I AM READY

屌你老母政府

警察捉到咩？
笑

拉乜撚野呀，6月搞撚到就黎11月
拉黎做乜柒？

冷靜好唔好！
唔應該睇行兇者既國籍，咁既事咩人都可以做得出。

[img]
[/img]

眾籌依啲好過

唔好比嬲控制返你 , 咁易嬲好易比狗帶風向做事 , 係邊都好要保持返個頭腦

跛真係慘過死架

真，一定係買兇

日日都有新衝擊 我每晚話比自己知要早訓 每日都訓唔好...

得你明
同我明

你聽幾多叔父話深圳東莞都好住過香港就知

蘋果live話送院清醒 希望無事

由6.7狗總門口掉燃燒彈開始已經嚇緊香港人啦
冇撚用嫁
10.20九龍見

唔好用國籍分類
根本唔撚關係
分明係老黑
Hit & run 二下仆到腦醬出埋仲要閃埋咁專業
肯定係老黑

林奠殺人呀

please all tweet to solomon

跛咗佢都仲生存到

但打到佢無意識，要佢全家照顧，成家受罪

你有乜高建令中共比你普選？
祇用勇武？

屌完就算，而家睇緊立場live

popo: 我比你地遊行 但係唔好犯法

斬岑子杰嘅全家斷手斷腳

逼香港人暴動。

dllm 次次有d好嚴重既野發生左（陳同學）單野，硬係好快有d野彈出黎想轉移視線咁...呢個政府真係cls!

777落order啦
一係就盧偉聰
緊係最大個個啦！

新的師了standard?

都係轉移視線既一種

屠你老母咩，p牌狗

官逼民反

藍絲/建制！

唔好一碌竹打一船人
南亞都有手足
唔好比港共帶風向

佢已知道了

班右膠幾時招呼何妖呀，

得個講字，屌你老母！

精乜裝飾材料有兩隻眼

天豐室內工程向隻眼向街口

咁易控制咩
打頭好易死
斷手腳最好

子杰bb呀

要無事呀

GCS 4-5
3係最低分
好撚嚴重！
好易腦幹死亡！
屌你老母！！

民陣九龍大遊行

日期｜10 月 20 日（星期日）
時間｜1.30PM 集合
路線｜九龍尖沙咀梳士巴利花園 至 高鐵西九龍站

有無行動po
好嬲

佢哋為錢，你俾返幾十個佢嗰幾條友即時停

咩事呀Rrrrrrr

咪撚戇戇住

以為咁就阻到香港人？

星期日照出

貼過我地

屌！唔好死呀

你老母俾狗屌好撚多水呀冚家產！

WTF！

屌，你又唔去打何妖，喺度講！

屌佢老母死南亞人

係鄧炳強，香港最大boss
中共，世界最大boss

即係點，有生命危險嗎？

嬲撚到仆街 和平遊行都要打壓

Apple figo Chan 講野

極嚴重！
最低3

藍絲一直話黃暴力 但出事既都係黃

一定要搵到幕後金主

留名睇話藍絲收錢被人斬

但係佢fb又話比人斬？

賭J 林奠警方唔會出黎譴責

Report得嚕 等班狗忙下

睇到的確係好嬲
但大家保持憤怒時懇請冷靜
唔好比對家spin開
對準政權
理性啊！！！！！

最低3
就死

擺明就係有人唔想民陣搞遊行, 10月20日見!!!!!!

民陣指 : 兇徒用刀指嚇路人 , 孤立岑子杰 , 令佢被多名兇徒群毆

岑子杰送院時 :「五大訴求 缺一不可」

仆返勝和黨啦
有種咪鏟平流浮山囉
關重慶差事

Sd去狗email啦屌

報料channel

因為人地醒，踩線跟蹤玩伏擊hit run 無圖又傷得夠重

屌你老母，你幾時去打何妖呀。

而家響度講呢啲

有槍幾好

咁撚低章既分化 浪費左個ac

比鄺神嗰次嚴重

1020見！

雖然唔like泛民，但是屌佢老母，根本想殺人，眾議院全票通過完之後就發生呢單野，柒婆是咪驚參議院過唔到呀

話時話 痴
班狗乜都做足
點解香港人仲未有人拎佢地首及？

20仲唔出黎？醒啦休息撚

民陣要請保鏢

梁天琦：
你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考
1020 和理日 和勇不分

應該仲同選舉有關，打死或打傻左唔會出到選，挑戰唔到現有果個

想攞人命，仆街老黑，仲敢賺啲咁嘅錢

cls
佢比人打得好傷咁

新聞全部經姓袁手
前線都冇得改

打到神志不清
蝻必須清算

source

好似有兩塊車牌

昏迷指數的總分為3～15分。正常人的昏迷指數是滿分15分，昏迷程度愈重者，昏迷指數愈低分，但最低是3分，並非零分

如果係其他國家暴動咗啦

咁樣仲休咩息呀on9 為咗岑子杰 20/10 全世界同我企出嚟 尖沙咀見

星期日，尖沙咀見

你老母

721咪一樣有虫巷

GCS得4分！？
痴線 好大獲.....
呢個昏迷指數係反映緊佢既神經系統狀況
佢神經系統嚴重受創先會咁低分
滿分係15 最低3
班南亞佬一定係對住佢個頭打 想殺佢

唔會 只會更加多人出黎
聲音更加大

屌你老母！！！！！

推到比陳彦霖嘅前線朋友睇！！！

對手驚20號 唔夠多人??我屌你老母呀

蝻之前咪connected
明明佢地口口聲聲話自己香港人
做咩搞返自己友呀 食屎啦南亞人

市民莫先生放工途經上址時，見到岑子杰倒卧地上，滿面鮮血，於是上前了解，附近車房職員亦替他蓋上毛氈。他向《蘋果》表示，岑遇襲後雖然滿身鮮血，但神志清醒，對答如常，又安慰在場市民，叫他們不用擔心。岑子杰透露自己遭3至4名蒙面的南亞裔男子用鐵鎚伏擊，向其後腦扑了1至2下，對方全程未有出聲，事成後迅速離開，過程甚快。另外亦有消息指，兇徒向岑子杰施襲時，現場有人持刀威嚇途人，叫他們不要靠近。

蘋果話佢送院前仲清醒，希望無事

想喊

屌你老母岑子杰單野我要響國際新聞見到！

全世界同我落
#PrayForJimmy

等幕後黑手被起！剷佢老母！

收皮啦 分化撚
對住背後嘅支共 屌你老母

死開啦垃圾p牌狗

係咪呀，記住帶多幾隻狗呀，屌你老母臭化西

香港政府已派人暗殺異建人士了，我地應唔應該收皮喇

好憤怒！HK人反抗

收皮啦分化撚

林奠 條西婆 仲唔撚落地獄

一定要無事

要話畀美國知先得

香港人我地都未connect得哂啦
更何況我一早當左南亞手足係香港人

香港人都分黃藍啦 唔好以偏概全住先

心痛

有無眾籌?
緝兇或者醫療都得

咁點？ 怕咗佢地唔出門口？

蝻就係香港最大寄生蟲
有人唔做做黑社會打手

但唔可以咁樣變麻目

殺死一個岑子杰，仲有幾百萬個岑子杰，唔會打擊到我哋嘅決心。

起底個車牌你咪堅架

我地要更加專業 搵神探組睇下有CCTV

白痴，咁都想spin

哇打到咁

1020尖沙咀見

大家嬲就記得星期日出嚟
仲要叫晒全部身邊嘅人一齊企出嚟

保持思考 呢場仗和勇要一齊贏！和勇一家！

禮賓府等你，

記住帶狗帶，

佢中意玩SM，咪撚走數呀畜牲

很明顯是CCP and DAB所為 ,岑遇襲巳不是第一次了 早在1個半月前 他同樣地受到南亞人士襲擊 因為11月立法會選舉和最近的抗爭運動 CCP 向他下手, 早前官塘區 參選人亦同樣收到襲擊, 上屆亦有人因為被襲而退出參選,

衝會得罪美國佬唔好衝呀

五大訴求 缺一不可

星期日見 屌你老母

gphone 即刻做野！ 全世界上twitter 推

尖沙咀遊行，南亞人襲擊，吹風裝修南亞地方，大家諗下有咩關係

立場頭先影到有個金毛阿叔大聲講支持暴力抗爭

佢參選沙田瀝源選區，有咩對手？

收皮啦，死五毛，老你老母啊on9仔

岩呀
起左底先LA
唔好搞錯就得

唉....
6月9日之後就變咗支那
可憐又可笑既係
今日樓價竟然又升咗10%
d香港人好享受做支那人？

係醫院

大把！

好多支那人托市

ccp blue ribbons all go to hell dllm!!!

而家都未知係邊撚個做，係咪想呢四個月嘅努力就係因為你嘅仇恨而冇咗啊屌你老母

wiki有架

對唔住先
我諗起黑暗兵法-公子獻頭

你媽死了，操你媽逼

岩聽嗎，傻鳩

又拎呢句做借口消費完天琦口號未呀死左膠

南亞好多正常人咪搞錯

我唔係吹水

做開珠寶都知好多好正常 不過果班係專才

香港都有黑社會 唔好比人帶錯風向

得罪講句 今次無事
下次又點
再下下次又會點
十條命都唔夠

請佢地仲好啦

有方法令佢消失就好了

你老母俾狗屌呀

痴L 線
我都痴L 埋線

咩世界

你就on9 去上吓急救堂先講

中共殺夠人未？
香港人醒未啊？！反抗啊

我都想見到佢喊，

習敗北都唔得，光纖仔你加油啦

何君堯

我要覆焯

聽講南亞裔做㗎喎

有仇不報非君子

畫面靚唔靚?
不如我地休息下先?

block佢啦

100%肯定係何君堯做

單機啦
blocked

屌佢老母又買兇殺人

現場收緊膠帶

block佢啦
你地好影響討論

中聯辦全部人都屌過，

佢係禮賓府，你記住大大力咁插佢

沙田咁黃，本來肯定踢得走佢

所以打唔誇呢個集團，都要同佢焦土！美國快Ｄ全面制裁香港！

我想話，唔好針對南亞人
有蝗、有蝻，但一樣有虫巷
要清算就一定要清算社會寄生蟲，而唔係族群

又係你條仆街
啊SIR你咁撚得閒唔去查下邊撚個搞岑子杰?屌你老母

攪何妖，一定唔會攪錯人先

屌好撚心痛

我地就永遠嘈獅鳥啱唔啱

由班毛單機啦

因為人地係麻包，唔係獅

我補充一下
首先依家未有確切資訊，淨係得個fb page話係南亞人

其次就算真係南亞人，都無需要強調呢點，正如佢哋係男人女人高矮肥瘦都無關，最緊要係岑子杰作為民陣召集人、響即將舉行720遊行之前受襲。

外國對族裔議題好敏感，無必要扯埋落黎shift focus

遠在尖沙咀五支旗桿國旗被焚，梁振英懸空100萬嗰日(&下一日)，全個尖沙咀海旁偷偷地拍片/影相路人，勁多係南亞人。
當然相信香港南亞人之中有好人，但亦好多見錢開眼嘅！

希望佢無事
灰

東方日報幫拖

光復香港 時代革命
推

有無人幫手開post，明天中午中環快閃聲援Jimmy

中環遮打
12:45集合
13:00起步

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

敵人完全係冇底線？ 我哋係咪輸在太過善良？

香港人只能贏！！Jimmy 要頂住！

帶頭啦柒頭，係到網上鳩up

講Pro-Beijing Red Thugs 就夠！

咁撚大件事同我講畀國際知呀

twitter組已經將所有link放左上bot

入 /task3

個task3 list 專門只放岑子杰依件事，務求集全港之力推畀國際知！會不斷更新

大家幫拖呀retweet呀

全世界記得落

#PrayForJimmy

民陣召集人岑子杰再度遇襲！岑路經旺角時，被六至七名黑社會伏擊，黑社會以鐵鎚重擊岑的頭部和手部，其後坐上一輛車牌號碼為FL7976的黑色7人車逃去。網上TG群組流傳，這車牌早被其他TG群組點名，指這車牌為狗車，即警察所有的私家車。故此次襲擊事件，有可能由警察策動。

為錢，出花紅揾主謀

政府急不及待想睇到三百萬人遊行

屌你老母!!!!

你哋鐘意唱歌嘅，請繼續！

see, 等丫， 你等得共產黨唔等到呀

唔影相點畀人知有啲咁嘅事發生

鐵槌好傷，應該有排休息

知邊個字頭做嘅話，唔使黑警熄佢燈，係勇武手足同佢哋所有場大裝修。

屌你老母 殺人政權

蝻做

仆街而家點撚樣。香港正苦，支那，係未要香港人武力起義

香港人全力反抗

照ct?

我依家好嬲呀
港共政府、建制派正仆街好陰濕

聽朝只能準時返工

係咪，有係上次元朗甚麼邊圍隔離果班蝻？

你都知你推人去死

你俾幾十個佢去打返收成波都仲得呀

痴撚線..

DKLM....

情況如何？

明顯想滅聲

唔係14，就係勝和

再睇下上次獅鳥個便衣行得走得

雖然好憎飯民，但碌到咁真係好恐怖

清醒返

我等緊你去禮賓府屌老母

我幾時推人去死啊，盲丙

要問左美國爸爸可唔可以上街定休息先

休班警？影黑衣人大頭？搬走路障？撕連儂牆？

ching 冷靜小小好嗎 唔好下下講和理非就屌人左膠啦
大家都係同路人 有商有量

2137 #油麻地 #廣華醫院
岑子杰急救已完成，現在清醒但需要留醫。
#蘋果

有關岑子杰先生最新消息
Update at 2140
已經照咗X光，並無骨折
gcs15 (代表完全清醒)

香港唔係大陸呀屌！！！

次次都係咁對家武力升級就叫人休息和勇一家唔係口號呀

有關岑子杰先生最新消息
已經照咗X光，並無骨折
gcs15 (代表完全清醒)

裝修幾時都得 民陣得10.20一日 唔好嚇走一家大細

好消息!

佢噤出名 ， 算輕手。

無美國爸爸，解放軍已經屌緊林女士

好消息x2

狗官 民賤聯:人權法丫拿
搵人斬鳩你班甲由
反正你班友都冇料到
我地毛都冇少過條

要同中共鬥長命呀大家

完全係藍屍所為

求求大家幫幫忙
我識得一個藍屍
有佢身份證號碼
可以做d咩
先可以幫社會去除一個不穩定因素
唔想佢某日出黎害人

做呢d事想令到香港人驚而滅聲?
想講咁樣只會激嬲更多人 香港人係有良知架

人渣芝麻地府爛屍

10.20 全人類為岑子杰行出黎

屌老母 好人一世平安 壞人一定有惡報

明明都開始淡化，無啦啦又出黎傷人，又幫手谷人數

有關岑子杰先生最新消息
Update at 2140
已經照咗X光，並無骨折
gcs15 (代表完全清醒)

上twitter!

黑警